全新/二手 iphone 買賣專區 (1)

ip7果d就算把啦自己上dcfever放

謝絕收賣佬

有部iphone 4 16GB 黑色

iphone 11pro 64gb
綠色

收定賣呀又唔留tg

3gs都無？

收一部iphone11 pro max 265gb 最好有保

等唔切部12

最好留個tg方便巴絲搵你

11pro 256 綠 95%新 冇除過套 有用MON貼
唔知放幾錢

點睇部機有冇拆過

想問xs金色256gb放到幾多

50蚊收
tg: @hugo1991

iphone 8 128gb
仲有apple care +去到21年9月

唔知放到幾多錢

加我tg傾呀唔該

想放部 xs max 白色 256gb, 齊配件
有包邊 貼背貼
有興趣tg :

放iPhone7 128Gb 黑
tg: @hugo1991

徵求iPhone X 64 買來做嘢用，越平越好
Xs max 64都可以

放全新11 pro max 256

3000收一部xs 64gb

收一部IPHONE 8 PLUS / XS MAX
要有Applecare

電量有幾多%？

放一部白色iPhone Xs Max 256